[金融戰線突發！]金管局出手印港紙救銀行！

前幾日嘅緊急政策：短期內金管局可臨時印銀紙俾金融機構渡過難關。
好明顯，依一系列措施係因應銀行流動性問題而做，即係話銀行已開始缺錢。金管局係香港嘅中央銀行，可無限印港紙，即係話擠提一招已唔work。淨返嘅出路係美金。香港美金本已無多，脫勾只係時間問題。
1：7.85已經係目前最佳offer，各位無論咩立場，係時候團結一致，跟誠哥、習敗北、燒山、慢慢周等人走資！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

使唔使計下外匯黃金儲備夠唔夠
中共掠佐咁多美金得RMB儲備, 仲印港紙風險好大

我班朋友一早轉晒3大名行西亞支銀同賤行D錢去CitiUSD鳥！！！

有冇留意封信居然冇名冇DivisionHead出，有D野囉！！！

快推

金管局係唔可以印港紙

安已不

其實唔會知有幾多儲備，因為有可能係借返嚟擺。

即係點

支那5毛定新移蝗，未撚見過白頭佬嘅膠蟹就出黎柒呀？？？

係咪離岸？

納左陣，好似冇話要print錢。
Btw, print錢等於進一步推跌港幣價值，唔到銀行冇現金都唔會做。

我轉左錢喇，你呢

紅色大字就代表你啱咩
郁D就支那五毛 新移民
印張十蚊紙 幾個硬幣就救到銀行呀？

政府透過金管局授權3家商業銀行在香港發行銀行紙幣，這3家銀行分別為香港上海滙豐銀行有限公司、中國銀行（香港）有限公司和渣打銀行（香港）有限公司。這項授權附帶一套由政府與3家發鈔銀行協定的條款與條件：發鈔銀行發行銀行紙幣時必須按照聯繫匯率制度以指定的匯率，即1美元兌7.80港元，向外匯基金交出美元；贖回已發行銀行紙幣時也必須以相同匯率從外匯基金取回相應美元。發鈔銀行發行的銀行紙幣都是由 香港印鈔有限公司（香港印鈔）在香港印製。

呢d liquidity 嘢嚟

全世界都有

銀行做repo好閒

補埋條 Link 比你呀

我學生都想換美金

發覺近排唔少post一有關金融嘅嘢 就有班fake news撚出嚟搞事 然後就一大班人有理無理都係咁叫人換美金 話港爆
好似一講到金融嘅嘢 成班人就蠢晒咁

可能佢地想做勢叫人轉美金
理解嘅

lm睇佢下個point係話金管局自己講嘅嘢都好信 肯定暗啞底自己印咗幾萬億

收皮啦。想帶風向。銀行之間可以同業拆息架嘛。
咁多位巴絲，記得係要攞美金現金出黎，先可以衝擊兼且自保。搬去Citibank一撚D用都無。

收皮啦。想帶風向。銀行之間可以同業拆息架嘛。
咁多位巴絲，記得係要攞美金現金出黎，先可以衝擊兼且自保。純粹搬去Citibank，唔攞現金出黎一撚D用都無。

咪撚又亂quote百幾字鳩兜屌住黎走啦，直接答我HKMA係咪"唔可以印港紙"呀仆街打狗？？？

你連Citi真美帝local戶口都冇，係都你收先啦支5毛！！

但無限印港紙，背後無咁上下美金back up嘅話，唔係會對港元個價值受損咩？
利申：Econ 攞 U

推

每個狗官獨立出黎可能係醒
但係要奶共坐埋一台就瞬間變弱智
因為上面有人話要解決問問題既人
所以唔好以為做細既佢地有d咩on9野係做唔出

Fake News勿推

其實我想講香港銀行體制係好安全世界數一數二

印完之後啲港紙流出市場
咁港幣咪會貶值
HKMA有冇咁蠢

你講緊幫狗共睇場嘅忠心安全吖嘛！！！！

好記得當日有隻共狗仲拋過：

印得$10其實印幾多面額都得！！！即係$1萬蚊張都得架！！！

請留意IssueDate咁橋係爆2008同冥紙鳩印之前DD咁囉！！！

liquidity facilities... 邊到有話印紙

無美金
印撚到

即係叫發鈔銀行唔駛俾美金都無限量印港紙？

咁仲邊有聯匯？咁似1948濫發金元券嘅？

有班老細開到口換唔到美刀乜港女Cash都要再睇時勢借屍還魂，你班頭名賣港狗MA俾唔俾呢？？？

發鈔銀行無背書可以亂印銀紙？

前提係香港政府唔受中國控制 香港唔會俾人穿櫃桶

換定美金

印囉，最好印到港紙變冥通，個個做億萬富豪

所以只係臨時措施，緊急先用，但長期就會穿煲

呢位一早BLOCK左 唔駛理佢

7.85 係港紙最低水位又點最佳Offer

印銀紙即係港元貶值
加快港美脫勾

有7.85咁好咩？

幫手推

金管局要變賣資產先可以托住港紙，如果有得變賣就得啫，4000億美金如果已經借咗俾支那就冇得變賣，到時香港 money base 就會縮，call loan 不遠矣

齋睇你咁柒網名，就知你咪99.9%又係支那狗！！！

金管局嘅救急措施短期內仲救到銀行，但一拖耐就真係要call loan， 或者放棄聯擊匯率放水，但港紙會大貶值，入口變貴。

搣甩P牌先出黎乞啦5毛狗！！！

其實不停有人叫起最低位7.85㩒美金係咩居心
炒美金發國難財?
要㩒出嚟旁身我明 但係好似次次都係起最唔抵果個匯率先叫人㩒

會CallLoan？？傻豬豬，我係MA都一早又扮傻俾佢老細還冥紙Revolving啦！！！

重有聯繫匯率，最多你蝕些少，起碼買到安心

一旦失守，你d 資產變曬數字，到時平定貴都冇你份

MA又出P牌維撚？？？

一有人質疑你就紅色大字人身攻擊其實好可疑

係架，可疑過你個P牌囉！！！！

係三登十幾年，有邊個老登唔識認我行文Style同反支屌共呢可？？？

係啊係啊，我得幾千美金仲發咩達

撳美金啦喂

十蚊紙邊個印

唔係好知鄰國D野
不過呢幾十年唔係印左好多錢咩

Push

聯匯一脫勾成個金融中心就玩完
如果無美金做back up 俾人狙擊一夾就死
阿根廷當年就試過
三間發鈔銀行 某間機會最大最可能
我想見到港幣變廢紙既一日啊
到時同政府搏命一定係班藍絲先

Kyle Bass出手未

海曼資本來了，我助攻

銀碼事小，旨在亮劍呀打狗！！！

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

lm

正!曬錢有用喎! 張華峰幫金融管理局自殺!

已經八成係外幣
咁信支那咪入多d人仔囉，黨要錢呀

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

出糧即兌美金

必須換美金

Fake news

金管局唔係發鈔行點印銀紙...?

所以話你on9真係on9，citi local 戶口同所有其他HKMA以下管嘅戶口撚有分別？！你理撚得我有無Citibank local 戶口，早就渣美金現金。擺錢係任何local bank戶口你聽死都得。

齋睇你個白癡中文名就知你英文都唔識。

白癡仔。

屌！！你文盲兼閱讀障礙都出黎乞做打狗？？？？

乜美帝自己國內localAC都係HKMA管架？？你唔好以為你班賣港狗人工鳩高過美帝就管晒全世界得架！！！

屌。弱撚智。“CitiUSD 鳥”有講過係美國本地戶口定香港本地美元戶口？？？ 被我足到你想係到帶風向，依家想兜番係美國local AC 呀？？？

鳥有講過？？？咁支狗文化嘅？？？

BTW，教下你真香港人文化啦，你隻C眼識唔撚識我寫"Citi真美帝local戶口"點解架？？？

自己話自己呀？on9仔。仲想兜？？？

“我班朋友一早轉晒3大名行西亞支銀同賤行D錢去CitiUSD鳥！！！“

見唔見到自己寫左個鳥字係CitiUSD後面呀？？？？

仲係我面前扮野？

各位巴絲，呢個on9仔比我色穿左先講番真美帝戶口。所以大家記得唔好比人帶風向。係要攞美金現金或者擺係離岸戶口先有效。

擠提係Work, 瘋狂印銀紙 結果係點大家知。

應該話，銀行本身現鈔供應不足，可以加印，只要向金管局交等值美金。